選情告急！請投2號蔣嘉琦！

最受歡迎騎師投票走勢：
第一位：莫雷拉(74.4%)
第二位：蔣嘉琦 (6.2%)
第三位：潘頓 (5.5%)

馬會造假可恥

係邊度睇 ?

今季咁既表現
俾我屌算啦

垃圾蔣包皮
投東東好過

你都就踎監啦長毛

臨死前屌鑊勁

唔投KeiBB
唔通投成日拉馬既潘頓同埋搶人地隻馬先識贏既莫雷拉

佢騎乘當你馬咁騎隨時賓周都拗斷

牙拉贏咁多
咁既豬肉獎都要造比佢

Horsejob得2Q
賓周都斷

騎到揸水上電單車咁
快d死>_<

唔通投俾莫雅咩
馬王都騎到第4

莫雅代打唔計啦-_-

有個莫字既騎師都係辣殺
輸死人了

西拉又拎冠軍-_-

黎m 次數太密撐唔落

豬肉獎都貪埋
好想喊牙初瓏BB
班英奴連我最後50都呃

蔣小妹一個月黎8次M

季尾真係要忍

好撚假
根本賭個練馬師去邊隻既

搏減分可恥

放馬過來贏到喀啹兵 黎到香港搞到跑4班
Churchill跑豬1都特登輸搏扣分
想生閹佢

蔣小妹唔係比人停緊賽咩？？

俾狗會陷害
所以要投票支持佢
對抗狗會造神俾西拉